而家共媒係咪正式控制香港各大上市公司、公營機構？

呢條數一定要計

共媒求其打幾隻字，發幾條微博，號稱服務香港既上市公司就嚇到瀨屎，我地一齊掃佢地返大灣區，唔好再服務香港市民了

下一步要反對佢地利用地鐵上蓋起私人物業，要佢地起公屋

慢慢清算，除非呢批上市公司搬到大灣區